是咁的，我媽媽證實患左cancer 想聽下意見同轉介

對唔住今日無盡左公民責任
岩岩今日媽媽去左威爾斯覆診,就證實中左
咁係子宮部份, 已知係惡性, 我媽媽心情好低落都唔記得左去到第幾期
醫生叫最好盡快做手術, 而重點排公立醫院去到2021年2月
想請問有冇私立醫院/ 醫生可以介紹 同埋收費大概幾多, 有冇得預算下

幫推
希望家母無事

問左保險先

個期無理由排咁後 公立醫cancer出名快

利申護士

惡性都要排期真係好撚戇鳩 乜撚野醫療系統黎

你要打去問
加上跟醫生收費

反而想講
識人做過切除子宮頸癌瘤廿年都未死
應該唔同腸肺肝胃個啲咁勁？

你搵醫生拎轉介信去私院問啦

癌症個期好快嫁喎，冇理由排到咁多

癌前病變咋？

你講到一舊舊咁 點幫你呀
如果真係子宮癌一定唔會排到2021

想請問開頭係點發現，有咩病徵？

Go ask Gov why let 150 coming down everyday

排得咁後應該初期，我老豆立即入院因為末期，都叫good news先。
私家好很貴有冇保險？朋友老豆用左層樓先吊到一年。加油

對唔住, 心情有點低落, 所以文筆有點差
因為係家族性遺傳, 媽媽果邊有幾個都係咁, 前前後後離開左
所以定期有檢查, 初初係話驗到瘜肉, 今日就好急去覆診話係惡性
可能下一個就到我

巴打多謝你
點解中果個唔係D黑警係我媽媽
希望咁多位身體健康, 祝福大家

目前最top私院應該係養和，希望伯母冇事
巴打壓力應該都好大，有咩記住上黎講呀唔好鬱埋鬱埋

祝福你同伯母

你睇下有冇搞錯左,點會排到出年
洗一千幾百出去睇私家做埋檢查再寫信返去睇啦

私家手術收費視乎醫生，問醫院/醫生預算會好d.
負擔到私家一星期內都做到手術，後續嘅嘢先返公立跟進可以無咁大經濟負擔

巴打，雨後會天晴的！

拎份報告去問多兩個專科醫生
佢地會轉介你去私家做
有無買保險？

有得做手術仲排咁耐
應該唔算太壞
盡量冷靜思考
睇實媽媽的情緒
祝伯母早日康復

阮邦武醫生或者譚家輝醫生都好出名
樓主可以上網再搵搵資料
如果經濟負擔到 不妨考慮下私家

樓主同媽媽要加油

陳子棠醫生
Dr CHAN TSZ TONG RAYMOND

無睇過 不過佢病人好多 醫得好先多人睇
同病人傾過 個個都話佢有心 好好

利申: 化驗所職員接佢啲化驗case

多謝大家
希望咁多位身體健康

岩呀 利申公院婦科護士